頭先飲醉左，醒左先發現同屋企個賓妹做左

佢勁似雷莊兜
忍唔住

以後你要叫佢主人

做左

有得同個似港姐既人做 你就正

會唔會建議佢下年參選